沒有大快活毒撚邊爐的第一天

我迷失在.＊ 這場﹍×°邊爐遊戲

人生無意義了